（改歌）一人有一個性幻想 兩人做愛便迷惘

sorry 已經笑到作唔到落去

等睇有人問邊間教會
教你老母咩比d新意得唔得

你個名好笑d

7個音填8個字落去 你都幾好野

自己說 自己笑 真是可憐

唔要"個"字即刻順口晒

好多人都笑到hi錯掣㩒左負評

其實啱迫，不過要唱快d

拮人個pat有幻想 意淫做愛沒迷惘

我係好認真撳負評

看看那猥鎖的他， 碌鳩好似摩打， 插西屌西頂瓜瓜， 有賓周嘅都讚他﹗

不如樓主試吓錄自己唱放上嚟

有嘗試過 但唱左一句就笑到唱唔到落去
我次次覆呢個POST都好辛苦 一打開就笑撚到仆街

數白欖？